[突發] 特朗普選舉團隊出post支持香港人舉美國國旗

連結在此:

陳雲堅係勁!! 舉美國旗行動好成功!!

攬炒巴活動要舉美國旗!!

推

確定係官方ac?

唔似係official

算啦無謂分化，不篤灰不割席。
所有對香港大業有益嘅都值得讚

侵比習腫出賣左之後，終於人話

可以利用但係唔好打飛機，自己諗清楚少數人講同埋成事有幾遠距離，始終都係要香港人做9成，外國幫少少

舉美國旗係因為要呼籲自由世界既國家一齊嚟支持呢場爭取自由運動，一齊對抗獨裁極權，而唔係要做契弟做弱者咁求任何一個國家幫香港，明未?
大家以後比人問到點解要舉美國旗既時候識點解釋未?

口交部：嚴禁外國對中國的內政說三道四

有人留言：
Let’s bring Hong Kong in as 51st USA state or at least an American territory like Puerto Rico. They would be a very good contribution for America. Americans would definitely welcome them.

喂 fact check 呢？
唔好對自己有利嘅野就唔記得先得㗎

傻鳩:有冇諗過人地美國佬唔鐘意人地舉美國旗

下面d留言普遍正面
話我地知道美國國旗係代表住d咩價值觀

自救 求救 兩樣野冇衝突 缺一不可

無 real ?

想問香港邊度有得買 想買返支

好難捉摸

你班帶路黨

是但啦
最少有70萬個follower睇到個post

d美國佬comments全部係到打J

睇留言，加州衰咩？？？

有埋Link, 你仲想點？

Trump 彈出彈入

侵爺比晒貼士 大家識做啦

咪理呀侵啦 自己香港自己救

左到仆街，想行共產好多antifa,周街排泄物(直情app可以報告邊個位有屎)，好多露宿者

We could give California away to China. That sounds like a fair trade to me.
Deal la

強烈反對

local 有班不嬲都唔太like Cal

上次我出post話有班香港人屌鳩我地有人舉美國旗唔岩仲有人話舉乜鳩，點解無連仔當時去幫下個兄弟

香港應該係一個美國國家利益問題
依家變咗做侵既選舉工程項目

再講
用選舉工程account而唔係侵自己account講
好可能係想對內向美國佬表態
但實際上唔做野

我當然知道, 但係個專頁係 2016 年開. Page 亦無 Trump 或相關人士 endorse.

未有確實資訊我只會歸納係 Trump fans page 之類
樓主個 topic "選舉團隊" 就有點兒失實, 咁同 d content farm 有咩分別呢?

之前有條濕鳩開post話唔好咁做

侵侵選舉團體=所有美國人？
借張相抽水表態有幾大代表性？

民主黨票倉

個page都無藍剔，真定假page?

旺角罷工 班友 仲叫人收旗，on 99

唔似係真page, 等睇炒車

商人係唔可以信！

有無諗過係侵侵撚習種

睇留言佢地本土既人因為享有自由沒有形惜
相反香港為左自由揮動美國國旗
香港更加知道美國國旗既意義

所以唔好話外國唔支持我地

要啊，要啊，畀美國國會睇！

好似侵侵官方2020競選連任的FB。

同意！
讀下獨立宣言，就知道美國國旗的意義……

唔好成日比啲分化撚spin
話自己香港自己救

自己香港自己救唔代表要孤立自己唔靠人
自己打八成,剩返嘅就係送子彈比外國勢力

Antifa係想共產咩
唔係打9 white suprematist同nazist咩

fact check咗未？

官方ac？

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

唔該幫我推下

侵唔係玩開Twitter 嗎？

失焦撚點睇？

咁明顯唔係啦
得幾千like

有無可能向動植物公園見林鄭

69萬喎大哥

In America we trust!

佢哋係Trump supporter 就打同埋係索羅斯科水搞

對像直接唔係美國佬，佢哋嘅喜惡同班藍絲廢佬嘅睇法一樣，冇影響的。直接對像係傳媒同美國國會呀，國會一出聲，到時就係美國人作為民主大國公民認清美國香港關係嘅時候，到時唔到佢哋唔鍾意。

假ac ,呢個先係官方facebook ac

又係P牌AC
撚係官方

但alt right同white supremacist班友係抵打喎
講暴力點都佢地暴力d
班極右先殺得多人
不過呢幾日好似懷疑有第一單係far left做嘅mass shooting

然而, 加州GDP係全美國最高

你自己搵多啲，所有Trump supporter都係alt right/white supremacist ?佢哋係所有trump rally 都會去攻擊，老人家都會打同埋之前有幾單mass shooting 都係一俾人起咗係Bernie supporter就冇人再報

邊個話舉美國旗冇用

美國國旗明明就象徵freedom&liberty
正正係我地追求緊嘅野 點解唔舉得?

我知
有d係連普通人都搞
所以我都唔buy佢地
只係兩邊黎講我憎alt right班white trash多d

Far left far right 都

但美國係民主國家
國會出完聲，國民唔鐘意都可以影響法案呢
國民支持既話更可以影響國會盡快通過

侵侵成日都彈弓手，又話同中國關係好好， 轉個頭起雜總尾注，聽住先啦

請尊重美國旗，唔好拎住去同左膠泛民隻抽
美國旗目的係爭取美國支持，順便支持侵連任
我們是認真的，左膠泛民先係真正的垃圾散水黨，想污名化依個會贏的方法

你尊重同送到彈藥，人地先會幫你
明未實力黎

講就係咁講
香港咁多人渣廢老藍絲
點樣清理門戶

Push

trump 親口話我地係暴亂係暴徒呀，有心幫香港發聲係國會議員們，唔係廢侵。
連登仔唔好再咁賤格去奶侵侵鞋

但當國會提出議案，國民就會知道有關香港關係法，同香港於亞洲對美國嘅重要性（坦白講唔好話美國人唔知，香港都好多人唔知），佢哋就唔會介意我哋舉美國旗，反而意識到自己有責任幫助香港。唔係吹水，依一個月我大大少少向至少50個美國人當面或書面解釋，說明香港同美國關係，每一次都輕易說服到佢哋。

五大訴求 缺一不可

首先要釋放義士
撤回送中法案
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

如果由777政府組織獨立調查委員會
即係自已人查自已人